有冇唔會跳舞既洗衣機？

每次用完部洗衣機 要係其他地方搵返佢

擺唔夠磚

響洗衣機腳吱啲玻璃膠就得，換機的話用 cutter 𠝹翻起

我之前部機都有呢個問題 換左部機就無事
不過真係想知咩原因會令到佢咁 究竟係咪有野爛左or壞左

有可能係企唔穏
睇睇你部機4隻腳有無得較高度，一般會有因為就番唔太平面的擺放位置。
特別係脫水高速轉動時的離心力有機會令機身移動。
較好4隻腳的平衡可以解決以上問題。

扭下洗衣機底4隻腳貼平地下

新洗衣機？

定舊機之前無事近排先有事？